.TH "inc/elf_readsect.h" 3 "Jeudi Janvier 9 2014" "linkerFusion" \" -*- nroff -*-
.ad l
.nh
.SH NAME
inc/elf_readsect.h \- 
.SH SYNOPSIS
.br
.PP
\fC#include 'elf_header\&.h'\fP
.br
\fC#include <stdio\&.h>\fP
.br
\fC#include <elf\&.h>\fP
.br
\fC#include <stdint\&.h>\fP
.br
\fC#include <stdlib\&.h>\fP
.br

.SS "Macros"

.in +1c
.ti -1c
.RI "#define \fBERRCODE_EOF\fP   -1 ;"
.br
.ti -1c
.RI "#define \fBERRCODE_MALLOC\fP   -2 ;"
.br
.in -1c
.SS "Fonctions"

.in +1c
.ti -1c
.RI "int \fBElf32_read_sect\fP (FILE *file, Elf32_Shdr header, char *sect)"
.br
.ti -1c
.RI "void \fBElf32_printf_sect\fP (FILE *file, Elf32_Shdr *header)"
.br
.in -1c
.SH "Documentation des macros"
.PP 
.SS "#define ERRCODE_EOF   -1 ;"

.PP
Définition à la ligne 10 du fichier elf_readsect\&.h\&.
.SS "#define ERRCODE_MALLOC   -2 ;"

.PP
Définition à la ligne 11 du fichier elf_readsect\&.h\&.
.SH "Documentation des fonctions"
.PP 
.SS "void Elf32_printf_sect (FILE *file, Elf32_Shdr *header)"

.SS "int Elf32_read_sect (FILE *file, Elf32_Shdrheader, char *sect)"

.SH "Auteur"
.PP 
Généré automatiquement par Doxygen pour linkerFusion à partir du code source\&.
